我係HA/TTN呀和，你問我答

有咩隨便問唔好估

多謝呀和！
我冇野問，下個HA再見！

多謝你地

多謝你地過去多年來帶比我地咁多 shows
有啲係無諗過係香港睇到

臭閪林鄭都未火化，實會再見

多謝阿和

Suchmos壇屎最後錢銀上都係settle唔到自己畀？ 如果係，賠咗幾多？

其實你哋做中型size嘅場地喺咪最難做，有啲唔上唔落咁。

等緊你個re-opening show

有冇計劃做下個HA/TTN
介唔介意講TTN一個月淨租業主收幾錢

無野要問 香港人揸旗後一定要搵地方$1租返俾你地搞show：（

😬💕🌈

呀我有嘢想問
你地嗰度啲hero啤酒個罐好撚正
係咪TTN獨有嘅？ 出邊搵唔到嗰個version

我愛阿和

基本情況係我地果度就甘交租三十二萬，但冷氣機散熱同啲氣喉都要每尺去計租，手足一個月都係收萬五左右人工，唔計賣酒做16-20場先叫打到和。

演出多咪做到但觀眾都係鍾意睇YouTube,主辦單位自然縮唔會攪甘多場地咪難維持囉。

我愛呀和 聽晚見

😂搵Heroes買就有

細細個係你度買bandt
依家30碎鳥

樂隊有還番演出費，但場地製作同落地果堆錢洗左16萬到，前期開支用左萬令蚊，計埋本身就fullhouse賺到果4至5萬，算係貼左廿萬。

我就來40

想問有冇向政府申請資助？
邊一屆嘅政府叫做無咁打壓你地

多謝阿和同HA/TTN全體員工

呀和我愛你

搵下先

拉起成個頂而唔係拉起一個窿好飲好多
第一次喺HA飲到嗰下真係覺得驚為天人

btw 我都好愛呀和

收過一次藝發局俾幾皮野做套Ha The movie
林鄭未做特首已經攪撚緊我地

喺度講做咩呀 聽晚食煙再講OK?

聽日可能7點就醉左

多謝你地呀

其實點解要搞鳩你地？
好地地幫啲工業區發展商機都要屌？

唔係farewell 都想早退返歸吓話

你每日飲幾多酒

上次睇Marduk點解冇encore？明明未開燈個個喺度等，跟住
就有手足出嚟話完

幾時鞭完話梅鹿屍

之後有咩打算

TWDY應該第三次取消了

同上面嗰位一樣，感謝，下次另一地頭再見

😂Setlist上既歌係玩晒，另外佢地飲左好多酒好撚急。

多謝你一路搞show擴闊大家對音樂既品味

🤷🏽一追酒飲就唔會記得飲左幾多

多謝呀和,雖然去HA既次數唔多,但去得既都係鐘意既band

多謝晒你

對港共來講碎銀渣，維穩緊要啲。

唔番啦😜

想講聲多謝

搞咗十鳩幾年......

佢鍾意過臭河我無理由要停止。

會唔會講下你之後會去邊？搞乜？

who

聽日想食牛腩

咪就係佢地人又好演出又好睇我又有錢賺，獲獲都攪唔成。

有冇留言想我比新一代band Kai

短褲加拖鞋點襯先好睇？

🙂我送啲小朋友去就近城市讀國際學校等佢地脫離國民教育先。

有冇留言想比新一代band jai

首先要有條西瓜短褲

同一個Look著十年

hello呀和
早幾年係你個度搞過幾場show，個幾次算係留左個好好既回憶比唔少人
如果唔係有你地，我都唔會有機會搞到咁小眾既表演，真係好多謝你地，特別係你d crew真係好到冇得頂
想知你地既音響投資左幾多落去，有負責PA個fd對套系統既評價好好，但我自己唔識

真心唔係玩完就算既話，好好經營落去。

898

套野叫L Acoustic，但我諗車手緊要過套野先。

點解你fb 成日有個李嘉誠po 埋d風化新聞

dllm

果條友以前有傾過下計甘，做過高等法院，做到個人執着啲甘囉。

farewell都要著西瓜褲

會唔會上Happy Kongnery講下野

其實咩事

最深刻係邊場show

好多謝呀和一直以嚟帶咁多band嚟
我想講好後悔睇唔到The Marias同埋屌你Opeth唔係Prog Metal係Pussy Metal

掛住你整既魚蛋呀！

有搵我

the chariot / Silverstein / The used

無咩人食過哈哈哈

係咪成日有人放謠言造鳩你地，有冇咩可以分享下

驚溫疫都原諒佢，驚示威真係dllm

多數啲人咪就係HA果班人囉呢個口吻都係鳩噏

啲鹿鍾意過河 隔條河個生態好好多

認真問，聽日有咩防疫措施

探熱同洗手Gel渣，有無咩建議？

#你驚我有多套7502/60921借你用一晚

東江水kol嗰啲case?

兩單來

東江水KOL痴線好多

有排Bin

冇咩嘢講
不過我喺香港睇嘅show有一半都係HA睇

一直好想係ttn做miss咗果次intern
點知就再無機會了

呢幾年你同無數地下音樂人係呢個社會奮鬥，帶咗好多好音樂、好多難忘嘅晚上。仲記得第一次上HA3.0, 見到對門真係感動到毛管棟，射到我成褲都係

如果有日HA/TTN復活可唔可以再搵佢哋

唔復都想租個場做

聽晚喊幾多飲幾多

最後farewell場仲會唔會係九龍灣嗰間打冷

推西瓜褲

多謝HA/TTN一直搞咁多好show, 呢幾年係香港可以睇到intervals, polyphia, plini等等都已撚死，慘在17年無睇到periphery, 一直都等緊佢地覆桌sosad 我地一定要再見！

推下先

睇下OD左未

好撚矛盾 聽日好想睇 但又驚是但一個爆就

聽晚見

多謝呀和。btw fuck Opeth. Fuck me
Btw 多謝你帶多次更生人士as I lay dying 黎

TTN暫時結束左，之後會有咩打算？

Opeth

你陪住我大呀

問啲唔關TTN事嘅
請問覺得Jungle Music香港有冇得搞起佢
至少吸引年輕嗰一輩注意？

Jungle野我覺得好岩Outdoor festival喎，如果黃昏睇完Ska野直落攪個CampFire再聽Jungle野食多兩Joint應該幾爽。

我地對你唔住

點睇而家d後生越黎越多人聽kpop

以前睇騷班人開始潛哂水
驚唔驚有日香港真係連一個獨立藝術空間都做唔住要正式收皮

休息完再搵下地方，但真係好貴租

核爆都唔割

ASAP Ferg 25000蚊美金

多謝你地！

除咗多謝都係多謝有你地

唔係TTN 我喺香港都未必第一次睇到血肉果汁機

感謝勞力

阿和，係你搞HA救撚咗我人生
我真係好撚愛HA同TTN

你以後無論開喺邊度
我都一定會好似依家咁照樣幫襯
不論遠近大小

呢次好好休息一排陪吓老婆仔女
他日我哋成班返嚟再玩過

以前睇show個心態係好啱聽先睇
轉咗ttn 之後係入到耳就睇，其實係會有驚喜
由於唔熟隊band唯有上spotify溫書，都係一個認識隊band嘅好機會，再睇埋場live基本上都認識到大部分，enter shikari, Miss May I, ne obliviscaris 都係咁識返黎
最遺憾係無睇sokoninaru

租金唔租金真係事少，無人睇事大，搞手搞個amp by ttn 都諗到盡，我就好鐘意細細地呢個場

最後聽晚要人

係 呢樣真
感謝HA開拓咗我好多聽歌嘅 genre

多謝你地犧牲自己前途，罷工逼港共封關，守護香港人！因為你哋，香港先至有咁多關口封咗

劏房波今日個報告話咩好重視藝術創作，會繼續再加大投入，另一邊TTN就收左皮

屌p記爭vocal 條數一定要佢哋找
aal都係

無諗過你哋咁多年都無賺，多謝你哋做嘅嘢。一定要再見

多謝你哋一直都好有心想喺香港搞好live house
冇你哋都唔會有機會睇咁多本地同外國band嘅show
如果唔係垃圾政府打壓 就唔洗搬嚟搬去又要租商廈咁大成本
有緣再見

點解你個look可以咁撚正
Btw 我愛HA

睇完 AS I LAY DAYING 唔知幾時再可以唔戴罩睇 SHOW btw 多謝和仔

點解TTN冇得Keep bag？定有我唔知？
同埋SORRY，聽日嚟唔到⋯

屋企有幾多條西瓜褲同拖鞋？

好多band真係發夢都無諗過會喺香港睇到,
The used, Miss May I, 藥師寺寬邦, As I Lay Dying......
喺TTN見到更新人士出場果一刻 真係有D眼濕濕
多謝你

搞到嘅咁多場show 邊場最輸錢？淨計果場蝕左幾多錢？

和 多謝你

btw 無咗homeshake好唔開心

睇過 Alcest, Ne Obliviscaris, 好開心

自然哥

多謝你哋

其實我唔想用東山再起呢個字
因為喺香港呢個地方搞音樂真係太痛苦

希望你哋可以搞一個眾籌
多謝你哋

夾band最終嘅目標就係去到Band界紅館玩
小弟有機會玩過2次
但阿和可能唔識我哋

喺牛頭角睇到去觀塘再去到油塘
由睇外國band都睇香港band到自己去玩
以後唔知仲可以去邊度睇show有HA咁好環境

好想同你做愛

上個月先聽完as I lay dying
咁快就做唔住

好多謝你哋啊 一定要返黎

搞多場farewell show 得唔得
聽晚有事黎唔到
幾時會揾地方再搞過 一定課金支持
多謝你ttn 搞過咁多場show
睇過好多場都好撚正
Detune radio festival , while she sleep, ne obliviscaris

binc

唔會忘記第一次係HA出show個份感動
希望10年後仲會見到你地

呢個都係我嘅夢想
第一次去ttn就希望有一日可以喺嗰度登台表演

睇過OC2S嗰幾個post，本地live house有幾難做真係有睇開嘅大家都知。我地又冇台灣政府對本地文化嗰啲補貼扶持，基本上港共唔搞鳩你乜都唔做就已經係最大幫忙。但係有冇啲咩我地可以做/幫到呢個行業變得健康啲？

例如眾籌/改改嗰會員制嗰啲？同埋有冇得買活動保險？定margin低到買唔到？幫到本地live house/獨立音樂發展嘅，一定有好多手足有錢出錢有力出力。

點睇TTN 最出名既時候係結業時
Not offence 純粹覺得可惜
利申：經常上去睇show

最欣賞邊D/個本土藝人

三條+二

ttn呢個場啱啱開就黎睇show一直到宜家，我都唔知去過幾多次，去到賣酒嗰位哥仔都認得我(雖然係因為飲醉咗)

多謝HA希望重有下一代

你同其他live house 例如浦吧，mom，Y-concept嘅關係如何？

多謝你阿和！

人手夠果時會攪😂

支持TTN 聽晚見

懷念觀塘定牛頭角嘅ha 多謝你地
細場好feel過festival /大場

冇蝕過啲咩大錢，多數係每場蝕少少，要計嘅Fullhouse賣晒飛既Show無故取消會蝕得甘啲。

事實來

Suchmos同Opeth兩舊屎邊舊難食啲

啲band未齊已經醉啦

乜撚嘢

嘩180度轉向奶共

多謝呀和多謝TTN有緣再見

唔少香港band去中國揾食啦

唔比mosh, 全場企定係度...

爭我地一次This will destroy you
想睇到explosions in the sky
同埋4.0鴻圖道開果時, 記得anti flag話一年後會再見

最後自從變左ttn後, 冇左2.0 3.0果種地下feel, 上年少左外地硬嘢聽，但油塘反而係咁多代最有希望，因為連我D濕鳩女同事都知有ttn存在，平時唔聽地下音樂一次都冇嚟都會知道要支持

最後最後，過左疫症先再東山再起，而家邊有人敢嚟，其實果個位有冇人會接租，呢D時勢..

多謝你呀和

當年dark funeral就係ha 睇

就算冇左個場，係未都仲會搞下newbie agenda.可以用下d 細場呀咁，定係其實場地太細好難回本？

由ha搬去ttn係咪再無黑警或政府人員搞過

係咪做得依行 都係識人同有人照先唔會有人搞

Citysuper有賣

好多野問,或者諗到d再問
1.樓上班住客點睇你地?
2.點睇西狗自由空間?
3.承上題,上面大陸livehouse同業有無留意西狗?
4.講下當時成功搵ocean one開,咁之前仲搵過邊度?

多謝阿和 永遠都記得第一次去 個道大木門有幾靚
希登豪庭

ps 小朋友好可愛 加油 你係一個好爸爸同好老公

好多音樂人都要深度了解先會覺得正

蒲吧有關係可言既咩😂
點都好我討厭既LiveHouse得樂人地帶，其他都關係良好。

#西九除外

Opeth 睇佢個款一撚早同新加坡佬deal 掂。屌

去左TTN同黑警唔多溝通，就甘文件來往。

香港地live house前景你覺得睇唔睇到未來？

黎緊唔搞livehouse 會搞咩？

你呢幾題等我個女訓左先

估下我係邊個

呢行係黑社會都唔知點攪你好，利申大業街果時有人來收拖地

點解有咁多錢蝕

有冇祝佢爛聲？

咁點解去左ttn 班黑警同政府狗唔再上門搞？
之後舊ha又成日上門搞，係咪文件拆掂左

我近幾年先多d聽local嘢，所以ttn去得最多
多謝帶俾我好多美好嘅回憶, 睇咗好多鍾意同埋冇諗過會睇嘅band
我知道我地一定會再見

because this town needs _____

問題我就冇，但關於營運各方面你願意講我諗大家都想聽。

本地野好睇唔好*食*（我指維持參與者生計果方面）
要預左零回報先好投入，我覺得攪活動主辦單位同樂隊同時有收入係無錯既。

點睇marduk主音?

Messi?

10年前係咪有玩dnf

😂😂講呢啲，見面先講啦私人野。

因為場地攪左娛樂牌同酒牌佢地來頂多查牌拉唔到人

佢對我就幾好 對其他人都麻麻 所以介乎5同6分之間

有

鬼叫乜都要合法咩

先唔講你哋一直以來嘅聲有幾差
一個唔撚識尊重付費觀眾
一個唔撚識尊重表演單位(尤其係本地)嘅
場地主人同
駐場工作人員
憑乜嘢叫觀眾繼續支持你地？

觀塘海濱中央livehouse 💥

thx

要合法唔係問題，問題係龍門任佢搬
無計，只能講一個政治行頭嘅社會，佢一定會搵盡辦法搞鳩任何構成威脅嘅野

最岩大學muso搞

一日改善唔到香港大部份觀眾d名牌心態其實好難做

有生之年好希望再係ha睇到anti flag,Silverstein

如果得的話 可唔可以帶到a day to remember 黎

係囉學你話齋我PR果方面甘差但又有人脈，條數真係難計不過聲衰都要睇表演者同車手既，尤其是上到舞台有問題就話平時係Band房係甘嫁喎果啲Band。

佢地準備去台灣，但個Agency同Opeth同一個人來屌

係時候叫佢還番個人情比你啦 阿和

重開後我地唔介意票價收貴啲

到今時今日都仲未識反省同自我檢討
越來越少人支持你地唔係冇原因的

唔係租金問題應該要再平啲

仲記得第一次上ha 係睇suicide silence, 第一次去呢d livehouse 聽，果陣個感覺好震撼
(唔知點解仲好記得場中間2條消防花灑，勁低）
去左ha 睇show 之後先真係睇多左live show 識多左本地indie 野
而家可以睇show 嘅地方真係越嚟越少， 好多都去曬d bar 到搞
毒撚一條友唔敢去

期待你來幫我地上下堂咩係尊重既用法

可唔可以分享下當年何韻詩黎ha既花生

多謝你地 如果再東山再起我地唔介意一齊眾籌夾錢

如果當年diiv係係自己場攪，一定正好多。。
利申: Diiv die hard fans

嘩呢個唔知

果兩場有晒*主流*規矩拜神切燒豬，其實冇咩野，係有次籌旗佢公開講話守尾門籌唔到先搵佢開咗反感。

第一次睇到
係幾摟屌下

打錯字 開始先岩

中學到而家我經歷咗三代HA
我知道HA一定會返黎！

真係好多謝你地
想問下由搞第一間到宜家
其實你覺得香港睇band/indie 嘅風氣係好咗定差咗

咁多要求唔自己帶人

多謝呀和 聽日見啦

期待你地歸來

Thank you. See you soon

哇屌。。。佢地重會唔會玩光復

順流幾時收皮

咁不如你接手做啦，我真係好想體驗吓幾百蚊有演奏廳級數嘅聲再加五星級服務嘅live

認真，既然主人家都喺度，有咩講就一五一十講晒佢，如果唔係你得唔到公義

我地仲會覺得你只係小氣撚玩吹風玩分化

觀眾心態當然係一個問題，但係首先都要有觀眾
冇場就冇新血，觀眾少咗就更加做唔住，惡性循環黎

有冇諗過搞年票/季票類似嘅野？

有時隊band唔係太鐘意真係唔捨得比$300-$400睇，但如果一早比左錢，又想嚟當開下眼界。

又可以確保到冷門野都有一定人數。

想知順流咩事
去中國玩show？

只係黎過一次嘅小薯仔
如果你地要再集資開新場一定課金+買飛支持

其實我覺得ttn比起以前幾代ha算係好聲左
不過有時會好d飄忽

同問 點解呢隊要收皮

同同問

同同同問

岩岩係到諗 小紅帽會搵呀謙返黎打鼓定呀Gould其實我中意呀謙打法多d

不能同意更多
又唔走黎rehearsals
又要走黎話衰聲

利申：前BAND仔，現Audio從業員

見到有動漫撚屌鳩你
咁班友真係爭唔落
呢度d ACG系show人數少到核爆
去過場八木沼我都無眼睇，仲衰過陀地band
其實某位專搞acg live show嘅主辦有無搵過你地book場

問題係
自己帶人
無辜嘅sound man，
去到要受佢地氣，仲要talk shit
樂隊對自己嘅音樂同表演質素有要求，
請問有咩問題
我真係諗唔明

HA/TTN真係好支持本地音樂啊

其實都推出過啲類似嘅嘢
一個價睇三場指定嘅show

玩龍

Agger 等左兩年

其實真心佢地Last show last得有D突然 仲要係大陸 last show 點會無啦啦返去...
見佢出返黎 當然衝出黎聽

唔撚理 聽日照去
最多新聞有個TNN群組
再去搵3萬個

認真我想問好耐
點解個陣明知入境處打黎，都要推TTNG上台比人拉？

😉好多人都帶自己Soundman，唔講以為得你有Soundman.

TTNG都知道可能會出事，其實好多城市都唔會攪工作簽，就近既台灣算係一個例子。

聽日咪知

本身買咗飛睇Bruno major 木身應該係我第一次響HA/TTN睇嘅show
點知......
多謝你地一直以黎咁努力為香港live music付出 你地一定要番黎呀！！！

獨樂地盤果個周時有交流下同租下場。

唔係獨樂,係E字頭個位

喂 我幫你頂住先 你快d走
講真，有時d野唔係非黑即白，租左場既都係相信場地會提供好（相應）既質素啦
當然唔知ha sound man 自己有無要求，定係打份工既心態啦
講真香港做sound engine就好少人，同埋除左apa都搵唔到咩地方正規學／培訓了，如果想個風氣好既，理應由態度開始傳承落去唔係只會維持係「搵食」，而唔係「藝術」

同埋唔岩聽既說話都要講
的確ha／ttn d聲唔太好，希望復活會改善下
好記得上年睇bu annual show 小紅帽 ，aa把聲細到唔知去左邊
Louder Than You Think個場deca joins又係唔太好聲

btw 想問 detuned仲有無2020？
聽日gd show

有另一個來租過一次場，果個message上傾幾句，現實無咩交流。

睇silhungmo ig 見佢地follow左tf 個anton

老老實實有無來過唔同類型既演出比較下唔同車手同樂隊既質素呢？

真係有（唔知係你角度算唔算多）
米奇老味個場唔洗講啦，相信你自己都知咩事
重少少既，maniac，逆流，招魂算唔算？
仲有早排kolor，意色樓個場都有睇

和哥，你唔好假設個個都無黎過你場睇show啦
真心支持你地個場，同埋本土音樂，但有問題就係有，真心希望係試下去改善，而唔係將個問題掉去樂隊／樂手到，而自己好似無問題咁

一隻手掌拍唔響，個樂手set聲唔太識，soundman依個時候唔係應該就係有責任用佢能力去幫佢做返好d？當然，次次得個30－45分鐘set聲係少既，係趕既

唔進步，點吸到新血，進步唔係淨係觀眾，樂隊，樂手，場地都係（係難，無計，鬼叫我地係港共下掙扎生存既香港）

有無帶過樂隊去叫本地雞

你講果啲Band除左Kolor場學校Show都係有專用Soundman,我幫你同佢地講，我睇過太多好聲Show當然有外援有主場。

多囉 唔同種類

唔係一定APA出黎就好嘅
出面都唔知有幾多師傅都係係由細做起
經歷過唔知幾多場show幾多同其他師傅嘅交流係出面磨練返黎

一場show聲好唔好場地當然係其中一個因素
但更重要嘅都係睇車手
show緊嘅時候台前台後出左咩事你都未必會知啦
點解第一句就要話個場唔好聲先???
如果台上面淨係某一樣嘢細聲左係唔係應該係Panel或者係台上表演者其中一方出左問題而唔係個場衰聲呢?

我自己係HA/TTN睇show 嘅次數唔多
上次係睇Coldrain我覺得啲喇叭係個場嘅cover冇問題
雖然House同Delay嘅喇叭係唔同牌子XD
中間應該要cover到嘅都聽得好清楚夠晒做

多謝HA一眾手足撐左咁耐

聽日有得walk in?

痴撚線多謝呀和

隨便walk今晚退番一波hj.freak既飛先，應該入到既。

地點其實唔洗方便，想睇就幾遠都會去

方便啲，地舖，無Show都可以俾人飲下增加收入會易經營啲，一來番工廈博拉。

之前做咩要同postwave 嗌交

呀和多謝你

多謝你😭
無你我唔會睇到咁多場Post Rock
HA同TTN都係有好多回憶既地方
希望好快有機會再見
Btw t-shirt tote bag 幾錢同幾點會有 放工鳩衝過黎😢

你地唔好放棄！
一定可以東山再起

想講句多謝 聽左多左好多唔同類型的音樂
在HA留左好多好好的回憶

第三代ha去得最多，有好多回憶

聽日戴豬咀屌柒林鄭老閪啦

多謝呀和！
我相信好快就會再見到你地！

想睇Low新碟玩live
遲d有機會仲會唔會請

請問咩係ha/tta

有睇開你facebook
你係咪好憎hocc同callstar?

多謝你

上次concert彈咗一小段榮光啦

hidden agenda/this town needs

點解咁講

等你復活

Btw無做你個internsor

我好少地球Post 你add左我？有add應該知咩事😂

支持開TTN Bar👍🏼

還拖同嗌交是有分別的

仲記得第一次去ha睇show係warbringer
咁就咁多年了

Tickcat係賣曬定停左，買唔到了

網絡飛賣晒 walkin 都得 價一樣

聽日見

warbringer正呀屌 果期既話origin都爽

見到租個筆錢都覺得TTN好勁

兩場都有睇
上一次睇已經睇asap ferg了

10/10

嘩屌幾時既事?

唔怪得D Bandmates個個走晒

另一角度睇係戇鳩

好啊對上個次期待左大半年 結果冇得睇傷心左好耐

有,hocc 大約都知少少
但callstar就真係唔知

TTN睇既第一場show係佢
估唔到 佢會黎香港唱

Pliniiiiii
While she sleeps 嗰晚隊band好似冇咩mood? 好似feel到佢地覺得我地唔夠激

The Maria’s 買左飛但最後黎唔到， 而家都未有機會睇到補場
點都好 睇過你地場都唔少，真心值得支持
明白係好難維本，但都理解
總知再開既 一定會再黎撐你
Btw聽日唔好飲咁醉啦

多謝阿和
就算開到ha 3000都會繼續支持

btw想知periphery當年係咩事

最記得上次Chon個晚打8號波 為左黎睇 成身濕晒沖左次涼咁

多謝HA帶左咁多好Band黎香港，希望好快可以開返

我都係買左The Maria’s黎唔到 真心好後悔

但果陣係中大打緊仗

好爭扎但都係為香港要緊 到依家都耿耿於懷

有冇人問， 徐晃幾大

多謝所有工作人員 喺TTN睇show係我最快樂嘅時光快啲re-open!!願意課金!!

唔係vocal病左咩？

香港主流有無歌手你係欣賞？

呢條友，記得好耐之前有電影學生話出嚟拍嘢少收入，
佢就衝出嚟屌返班電影學生

阿和會唔會請人 之前miss左個intern

因為有班毒撚最鐘意話，比果舊錢點解唔去日本睇
成日話去日本一定享受好多，又平又好玩

心諗計埋機票酒店時間，就算去到柴灣都一定方便過你去日本
之後就嫌三嫌四話唔係最一線唔去，心諗你普通都無人去既主辦憑咩叫一線黎

多謝

許仲和，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我真係唔知台前台後出左咩事架
但真係出左事，依個就係soundman ／engine既責任救場呀嘛（有d位樂手都可以自救既當然）

我咁睇，樂手就係樂手崗位，佢演出，玩樂器唱歌，佢要既樂器，effect就係哂到，咁佢當然有責任知自己要咩聲

但將樂手既聲音輸出比觀眾聽就係soundman責任，樂手就set好哂gear係台較哂聲，soundman就係將佢地既聲輸出返比台mon同觀眾聽

姐係現場唱歌差，彈得甩，無台風，無造型，入錯位之類的確係樂手問題，但場show 聲，如果全部責任推哂落樂手都未免太講唔去？

btw cap我圖無所謂，希望和哥你係無惡意，我知忠言逆耳

你個女咁夜仲未訓

果晚我都在場

最鐘意邊隊band

好似呀謙？ 之前見佢哋post咗張一齊食嘢相

😂你個名果隊都要postpone啦

主音唔聽我講亂飲野肚痛

睇緊Netflix

唔明lol

張國榮🥰

聽日可以用The Maria's張飛入場

佢地成日無食過餐好 好慘 無地方開

買飛個陣都有諗過呢個問題 不過都照買左先

如果下次你又搞live house 會唔會請人 小弟好想入呢行

WSS已經係朋友甘😂

同問 同埋想知要識d咩比較好？

都要呢行做得住先😂

在生嘅有無

技術部 （台燈聲畫）學
推廣部 （編輯/美術）天份
銷售部 （傾計/賣場）天份/經驗
接洽部（外隊）主要靠人脈同關係
仲有每個行業都有既打雜

由去開住嗰區嘅蒲吧，第一次山長水遠嚟HA睇show
覺得自己大個咗

呢樣真 你個場又成日比政府搞 係香港地搞藝術好難賺到錢

話說幾年前聽聞你地會搵do as infinity 嚟香港
可惜最後冇聲氣

咁個次反應好唔好

非主流/獨立嘅都得

阿和對 扭耳仔 有咩睇法？

有無同王元龍飯聚

會唔會cancel
Billie Eilish同Green day都幾奶野

我純粹支持果兩個係入邊做既朋友
moment 同 宋文

麻麻地

有時接左香港站都會俾其他站影響/唔夠站取消/唔夠空擋走晒甘多城市。

老老實實 形而下 大話梅 呢兩隊就飲醉果時唔想搵歌就即聽既 人醒好多band都會聽既 所以都無話特別鍾意邊隊

多謝你呀和！入得黎遲，但如果衣行未收皮我都想做下intern

sunset rollercoaster如果改期仲買唔買到飛或者接黎唔到嘅人啲飛之前個日子去唔到

我愛許仲和

咁撚叻你開個場黎睇下囉屌你老母
雖然ttn係有不足，但可接受
你試下ttn都無埋你連屌既機會都係呀傻閪
夠撚膽你就聽晚過黎屌9人地囉鍵盤戰士
利申：聽晚自己都會去

越揭越多
聽聞自然哥以前中大band soc穿櫃桶底
未fc

充滿回憶的地方
睇每場精彩嘅show又加深左我生存嘅意義
多謝你 有緣再見

佢係中大邊間band soc??

王元龍做乜

Shitty呀

聰哥呢

明明之前九展個mood都唔係咁 但TTN嗰次WSS好似冇咩心情 冇encore...

今晚場show係咪limited walk-in?
大約7點幾到，好擔心無哂walk in

究竟今晚邊隊band會著女裝呢

多謝呀和HA同TTN

玫記訓導死全家

醉曖呀謙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黎緊你地會邊到演出

點睇supper moment

已經冇walkin位
fb講

咁多人

屌...我仲以為可以walk in...
睇唔到舊版小紅帽

其實聲閪唔一定關場地音響事既。打個比喻，你女朋友高潮唔到，唔通一定係佢有問題咩？你又唔學下點屌得佢爽D，自己射完就算。個場係你既就學下點樣將D聲做好D啦，成日賴D band，搵人推又要比你閪。你條女比第二個男人搞到噴水呀，爽到抽搐呀。

條隊咁撚長

排緊咩？？

ttn last show

一邊係探熱
一邊係walk in

排walk in??

其實條Walk in隊堅定流

搞ttn呢兩年蝕咗幾多錢？

會唔會再開，香港好需要呢種live house🤘🏻

多謝呀和 點都好 加油

無去過HA 但幾年前係某個sneaker brand 個show 同你吹過幾句水，你係一個有心人

lm

邊隊band叫過雞俾幾個名嚟

醉未
（我愛阿和, HA, TTN, 手足）

屌我都差唔多 30
以前仲係聽不設劃位大
好撚心痛

黃色大笨象去撚咗邊呀屌

希望你哋仲會有2.0啦！

多謝你地今晚good show

多謝你
我地一定會努力搵同保留自己喜歡既空間

黃色大笨象出嚟呀

今晚好正 希望香港重光 ttn 再次歸來

佢地立場都好明顯喎點解咁講呢

佢地絕對黃
係有其他問題？

爆到九點先入到

點都好，32個同本心差太遠啦，屌柒林鄭搞死工廈啦

願聞其詳

多謝 HA 多謝TTN
好多晚你哋帶嚟嘅已唔只係音樂
亦擴闊咗耳朵
多謝你哋

多謝ttn

其實你講左咁多，到底有冇啲實際啲既建議點改善？
就咁話點樣唔好，果樣唔好。 Sorry 呢啲祇係啲無建設性嘅批評。

況且soundman 並不是無敵。唔係咩都夠到
ttn 係一個獨立小團體，未必有咁多資源咩都做到盡善盡美。
老實講，我係香港睇左超過20年show, HA/TTN 已經算係最好聲最有heart 既地方

衷心多謝你堅持咗咁耐 係時候休息下
光復香港之後 我地一定有得再聚
btw 好記得中學生果陣第一次嚟hidden agenda 個種緊張

多謝 ttn

好聲呢啲技術嘢我唔敢講
但係有Heart呢個真 呢度嘅凝聚力真係好大
雖然次次嚟都係一個人
但係見到大家喺度圍吓爐 食煙吹水聽歌Un
行過見到識嘅或者之前見過嘅人又打個招呼咁樣 呢種感覺真係好正

聽聞話梅鹿有另一個成員，都曾經穿過自己莊櫃桶

多謝ttn 多謝呀和
多謝neon lit music

特別係有個可愛既冬菇頭肥仔成晚影相影到出哂汗

咁多人等汁先黎

好現實 見到有啲人入黎似係純撐ttn/本地薑 都唔係太enjoy個show
呢班應該唔係平時既target customer
利申 fing到手都甩

lineup票價位置都好緊要
舊時蒲吧成日爆就係夠平
位置算正路 起碼近狗鐵站

大笨象去左邊

西瓜褲踢拖果個？

唔係，西瓜褲果個都好可愛
但係呢個帶黑色粗框眼鏡，長頭髮，到膊頭，負責影相，見到佢笑得好可愛有時neon lit都見到佢

但係而家帶口罩
隔住都覺得佢微笑緊

聽聞佢性騷擾嘅程度, 誇張到全莊啲女一齊退莊

其實個陣個陣容都係一堆傻人，不用太認真，有talent都可以狗西係我係呢個scene入面學到既嘢

呀專家，香港近20有好多個場？同埋你講得出ha好聲過蒲吧嘛？

有d女鍾意你吹?

仲未酒醒

條撚樣完全get錯哂

始終蒲吧既存在唔係為搵錢嘛
btw好掛住kolor會係蒲吧出show既年代

希望佢地之後會留意多d本地獨立音樂圈

呀唔係專家。 其實都幾多。 只係以前冇咁多潮人去band show, 同無facebook, 無媒體專訪。無咁多人識。HA 3.0 絕對好聲過蒲吧。

個個都瞻仰遺容，平時有幾可咁
鑊鑊opening / farewell 都多人呀，平時呢？

金正和入嚟未

係邊度識李嘉誠呢條傻佬？

你咪數囉，講西咩，wanch個d bar場唔好撚數出黎wo

咁4.0 呢，ttn呢，場大左但西聲左？同埋你近20年用咩場黎比？高山劇場？

支持

算啦軒仔，做左咁多年都7聲咪認

鑊鑊都係opening/farewell 先揾本地line up cap水又唔講

本地line up可以cap水，真心？

本地band都唔係易湊先，湊6,7隊

平時無搞local band？
Detuned fest又點計

見到話搞local band可以cap到水真係笑左

唔係話cap到水，
當本地band同觀眾係水魚係不爭嘅事實

多謝咁多年嘅附出

佢屌咩野？
條友以前好撚串

唉訓醒，幾千呎工廈係可以幾萬蚊租到你岩呀之後呢？TTN商廈來一萬六千呎建築，7成實用，你估幾多錢呢甘。

😂你似係自問自答，無人認同你都照係甘答自己話自己岩既實無判斷錯誤 人才

😉我都唔知原來平時我地無做本地line up,有一場你食一張海報ok?

師兄😂你邊位，另外邊個係軒仔？你好熟我地個場咩，你來做過車手？睇過邊場最閪聲甘呢比比意見啦，蒲吧我都用過好多次喎，俾人投訴聲散無人聲都唔少甘，我諗主要都係關邊個做既事😉

HI

你自己做過啲咩，同對本地scene嘅所謂貢獻
其實你自己最清楚
去到TTN，平時靜英英無本地show嘅情況更甚

其實有好多人都好清楚知道
你地班人咁多年嚟私人恩怨行頭，無專業操守
只係平時無人講出來，唔代表無人知
我都話，越來越少人支持唔係冇原因

我幾時話自己對個scene有貢獻😉？有無對話/message?證明下，TTN唔出現都唔會多本地Show真係唔好賴個場，私人恩怨行頭？無專業操守你講啲事實出來等我諗下反省下😌。

老老實實你講來講去都係怨婦甘撚樣話點話點可以說服到人？

前面唔係講左話32萬

HA好聲啊
華哥好野

鐵記好似好耐冇蒲頭
Sunny係咪真係藍所以呢排都冇佢份？
前排俾人瘋狂狙擊都好似冇澄清

黃色大笨象好型

上過嚟玩毒撚DJ場
唔講其他，場地同音響真係好撚掂
有緣一定會再會